{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015010",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "절물자연휴양림"
    },
    "text": "節物自然休養林は面積が100万坪で非常に広い。 ここには青い杉がびっしりと育っており、涼しい海風が吹いてきて真夏にも涼しく感じられる。 また、霧がかかるとさらに夢幻的な雰囲気を演出する。 この休養林は遊歩道が比較的緩やかで、デッキがよくできておりベビーカーや車椅子を利用している人も楽に通うことができる。 森にはノロやウサギのような動物がよく現れることもある。 特に子供たちは森でノルやウサギのような動物たちに会うと楽しく遊んで楽しむ。 だが、子供たちが特に楽しんでいる理由は森の道を歩いて会う遊び場のためのようだ。 この遊び場は子供たちに大きな楽しみを与えてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この休養林の面積は何坪ですか？",
            "answer": "100万坪です。"
        },
        {
            "question": "休養林には何が育っていますか？",
            "answer": "青い杉がびっしりと育っています。"
        },
        {
            "question": "休養林では何が吹いてくるのでしょうか？",
            "answer": "涼しい海風が吹いてきます。"
        },
        {
            "question": "休養林はどの季節でも涼しく感じられるのですか？",
            "answer": "真夏でも涼しく感じられます。"
        },
        {
            "question": "霧がかかるとどんな雰囲気になるのですか？",
            "answer": "さらに夢幻的な雰囲気になります。"
        },
        {
            "question": "休養林の遊歩道はどんな状態ですか？",
            "answer": "比較的緩やかで、デッキがよくできています。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーや車椅子を利用している人でも通うことができますか？",
            "answer": "はい、楽に通うことができます。"
        },
        {
            "question": "休養林ではどんな動物がよく現れますか？",
            "answer": "ノロやウサギのような動物がよく現れます。"
        },
        {
            "question": "特に子供たちはなぜ森で動物たちに会うことが楽しいのですか？",
            "answer": "森の道を歩いて会う遊び場があるからです。"
        },
        {
            "question": "その遊び場は子供たちにどのような楽しみを与えてくれるのですか？",
            "answer": "大きな楽しみを与えてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 275
    }
}